邊個追po會追哂所有圖？

係蚊

因為莫skip圖

-10/10

似你咁公廁咩